仲有無人記得正常樣

有無人去天水圍煮八跟進過

記得湯碗胸

前排去左天水圍食野
開頭無為意係意八
點知見到好似個正常樣
再望望店名
就肯定係正常樣

下次影相